有無人覺得自己唔識拍拖？

女都溝唔到

我自己個人有時好消極
會覺得拖累左對方

我唔識拍拖 分開好過

對方點睇呢件事？

咁易講分開？有無多啲DETAIL？

我

點為之識

你唔好抱住溝女嘅女態去識女仔就會識到架啦！

至少相處時遇到問題識解決？

神曲都冇聽過

啱啱GOOGLE咗，GOOGLE埋右 - 我唔識拍拖 楊斌？

當年ruby唱 而家已經搵唔返

我唔係好識開解人，又唔係太識tum人開心

我通常都係自己調節番就算
覺得同佢講會令到佢唔開心

stack overflow 有冇教點拍拖

冇就唔識

唔識拍拖
所以都知自己冇機會拍拖

me
浪費左佢青春

ruby close 嗰個RUBY？

其實有陣時對方淨係想你明佢同陪佢 你有無問過對方想要啲咩？

嗯‥ 我明你點諗，但個前提係：對方想你收埋自己處理，定想你同佢講？

有陣我男朋友都會唔開心想自己處理，但又收唔埋畀我發現，問佢又唔講，呢啲時候就會激嬲埋我

如果有本書係寫：HOW TO UNDERSTAND MAN
我一定買佢返嚟肯撚哂佢

兩樣嘢無關係嘅，幾年前我都以為自己會單身一世
BTW 唔好抱住「識女仔」嘅心態去識人，反而會易啲溝到女

見到你名有啲印象，你係咪之前掛住返工想賺錢結婚嗰位巴打？

太聽話

識女仔都算識到
但係唔識點樣突破朋友層面
唔識追女仔，唔識睇對方對自己有冇好感
拍拖都唔知叫唔叫識，A4，都想知自己衰啲乜
衰眼光唔夠好？唔識氹人唔識睇穿對方想要乜？

如果聽話係你本身個人嘅特性係無問題架~~ 但太就另一半就唔好鳥

如果你A4，證明外在嘅嘢都唔使點討論，你係可以吸引到女仔嘅
BTW 你啲前任ssss同你分開嗰陣無講咩事？

一個忘記唔到某個男仔，一個有第三者，一個long d cheat on me，一個就我頂唔順佢父母

平時好有主見 但對住男朋友就好聽話唔敢得罪佢

嘩屌，第一個hurt到死喎﹙利申返：經歷緊﹚。第三同第四都有少少合理，理解到。
至於第二個，佢之前有無明示暗示過同你之間有問題？

DLLM我都明 有陣想就咗佢先，聽咗佢意見先決定嘢，佢又拖撚到仆街都唔答問題
btw 返返去你度，你覺得就你男朋友有無好唔舒服好大問題先？如果無問題，佢做嘅決定又啱你心水，其實係good架喎

其實上面係冇跟次序
最後一段關係分手係long d cheat on me
有第三者果個係佢慢慢唔同我聯絡，唔比我搵到，算唔算暗示？

一時時啦 我又唔可以話係就佢 似係唔敢搞到佢唔開心所以先聽話

有時都會懷疑係唔係自己唔識，明明好多野已經付出好多..

唔識處理矛盾 一有矛盾就覺得好煩 唔想理住 有時就算對對方又不滿都唔知點開口 把拖拍到心好累

有

﹙假設嗰個女仔唔係拍散拖﹚
正常情況下唔會輕易因為有第二個人出現就走咗去，一定係你兩個之間有啲事發生咗或者累積，而佢又好攰，先會畀第三者乘虛而入到。
﹙假設嗰個女仔唔係拍散拖﹚

如果嗰件事係小事，聽下話都係情趣嚟嘅。但如果去到要「就佢」，你就要練習下點樣拎中庸之道啵

小事就真係冇所謂 差唔多次次見都會想搞我

唔好睇自己付出幾多，要睇對方想要啲乜嘢。
佢想飲蘋果汁，你用哂成副身家去買橙、自己親手渣橙汁畀佢，唔等於佢收到會開心

dllm 你係咪我男朋友 我而家嘗試𡁵控制自己嘅脾氣，去聽佢講咩，去了解佢諗咩。你都要試下點樣表達你嘅訴求，或者拎到共識。要拍拖行落去邊有得收埋要人估，亦都唔可能話忍一世。

呢個初戀黎，要讀書考公開試，話專心讀書

第一個問題，你本身享唔享受呢樣嘢？正常情況下，女仔都應該舒服嘅，除非係個男仔技巧唔好
第二個問題，撇除搞你，你覺得佢係咪愛你？有無話咩搞完就走推開你嗰啲？平時對你好唔好？

sor 我轉個方法再問：回想返你同佢之間嘅相處，你覺得你哋之間相處得有無問題？

享受但唔想係條街咁多人望到佢又揸又摷 不過佢真係好愛我，同佢講過但佢都會好強硬

屌，我男朋友都會
其實畀人望到好撚尷尬，同埋成日揸成日摷會覺得好煩 即係你話出一日街，揸兩三四五次我都接受到，但行同一條路都揸兩三次、搭襯扶手電梯、搭襯𨋢都要揸就好煩

btw 你點同你男朋友講，佢又有咩回應？

我話真係太多人好明顯望到
佢話得啦唔會望到
Feel到講一兩次會嫌煩就唔敢再講
Btw終於有人明

試下推開佢？你反抗個程度唔夠高佢唔知你有幾抗拒件事。

唔夠佢大力 不過諗住每次都反抗下

兩個個陣都初戀黎，而家睇返，一定有好多野可以改善

而家已經放低晒啲ex

唉屌，講起唔夠大力，男朋友好鍾意搶我電話。我次次都有出盡力反抗，爭在無喺街大嗌搶嘢。但佢次次都係會繼續搶，久而久之我cut 撚埋指紋解鎖

搶嚟做咩

都係嗰句啦，如果喺係佢唔係玩玩下嘅前提下，一定係兩個人相處唔到先會畀人乘虛而入到。兩個人感情係穩固嘅，梁朝偉嚟都搶唔走啦

因為有陣會影啲露骨啲嘅相send 畀佢，但又set 限時佢download 唔到cap 唔到，佢就會出街嗰陣搶我電話send 畀自己。
初初都仲好有興致玩，搞搞下我已經好耐無再影呢啲相lu

咁樣唔係咁好，我覺得至少要尊重下
我男朋友都會叫我影，但唔明點解要影咁多次

覺 自己成日唔開心
對自己對人要求好高
唔想拖累佢都唔想逼死佢

面家都唔知可以點改善，等下次拍拖成功啲
追女仔又係，估對方有冇好感又係

好撚煩，張相係我嘅，我set 得限時畀你就唔想畀你down，但你完全無視我嘅意向，係咪有權收返先？
同你一樣，要強硬啲話畀佢知你真係唔想。

我,成日捉摸唔到佢地嘅思維

有無啲位可以放鬆下？

追女仔... 其實女仔唔使點追，追到返嚟你畀唔到追佢嗰陣嘅嘢佢，佢又話你同以前唔同
你只需要拎自己好嗰一面出嚟吸引佢就得

有時會燥 平時傾計話題唔多傾得少
一傾性話題就通曬頂都唔肯訓

竟然係佢「哋」？

你男朋友仲好年青力壯？

都係嘅

我 吸引d女同我傾計出街就易 想發展落去就冇個得

有陣撻著咗個掣佢哋唔識收，就好似小朋友鍾意食糖唔識停一樣。試下控制佢啦

發展落去唔得係停喺咩位先？傾唔到落去？flirt 唔到人？唔肯再出定點？

why not all?

大家係香港已經好幸福 起馬有機會比人錫
慢慢學點拍拖唔好放棄！

單身耐左。連點溝女都唔知了

但係唔好太fd 太fd就好難轉做情人

佢似上左癮 搞到我唔上同佢出去

去唔想見佢嘅地步就有啲難搞 試下推佢幾次見面，再認真同佢傾下啦。如果佢都係唔識收斂... 祝君好運